死猁狗入黎決鬥啦！！！！

聽晚場波，每邊派五條友出嚟，邊隊失波就死一個，和波就十個全部仆街死！！！

疤狗代表：
碎右
羅白頭
S.RXXXX
世一右閘
沙治奧XXXX

死猁狗快出招！

g持

利狗代表
神犬謝拉特
死利狗一世無英超
上條當麻
鰻魚名叔
串撚到仆街

你都弱能智 係人都知我係朗迷

朗迷同利狗哪有衝突

我獌蛆蝗fans

咁上條當麻->佩雷斯主席

我利咁勁呢到一個都唔駛死

贏唔贏都要死啦

王騎
nben
2&b
蓋清
雲迪克愛助攻

呢幾個太值錢 起碼換到50隻巴狗

D 死利狗一見到人地反佢就要人死
惡撚過中共

我大拿拿攞左5條人命出黎同佢地決鬥 佢地仲要擺我上枱

主要死呢幾個先
dddddd有用可以留返

你負數

10條無一條係人命來

蓋清同Nben成個團隊
佢地點只一條命

咩意思 我一條命可以換-10隻巴狗？

針返醒班巴狗 救人一命勝造七級浮屠

鏝魚明叔都係利狗？

5個入面有3嗰係我 點搞牙樓豬

on9=假猁 搞到連我都要做利迷子湊下數 你就將就下啦屌你個閪

利迷話事唔駛你教